(有圖 )G奶 大戰 長腿

G奶

長腿

正評：G奶

負評: 長腿

終於有圖
癈事俾連登仔問候

究竟有奶便是娘
定係屌條靚女算

上一頁

咪全部都係
金融雞 / 保險雞 / 美容雞 / 倫敦金雞 / 雞

連登仔平時講到唔係網紅屌唔落

IG呢

G奶，長腿個款太撚造作

Which one

就算你想比較大波普通樣 vs 女神平胸
都唔整件G奶大媽丫

長腿

All

暫時長腿贏緊

心地靚for sure